Brie Larson retweet馬雲話上海寄緊口罩同測試試劑俾美國

就咁畀2張相我都識啦

呢條鬼婆幾時令你有錯覺佢有腦

有腦地奶共

下面開始洗多謝中國了

奶共

反trump反到腦中風

Mask With Viruses

鬼佬一方面話口罩無用,人地送比你又多謝支那再踩侵侵

而家係還番啲口罩俾人地咋仆街

捅完你一刀再俾藥你

最啱班荷里活明星打飛機用

反美

成班膠人

又推

美國人要多謝番中國係咩玩法

俾人帶曬風向